
                      4* y media. La razón de q no la puntué con un 5 es q requerirá q la vuelva ha ver para constatar lo que en un principio me transmitió la película, es una obra maestra, o eso salí pensando yo del cine... Altamente recomendable.
        
            